放棄愛情 全為明白愛情

火花不等愛人 變幻太多

不拖手的愛人 最後最多

浮狗

做狗咁man做咩

為該死的快樂 捱多小不快樂

天會同情我嗎

人同狗有咩分別 返工都係俾人當狗撚

還未成熟有到有過便無憾

我唔夠人用呀清

多少抱憾

我係犬

你係狗

淪為行過寵物 貓狗了解我的

做隻貓做隻狗 不做情人